天文台長，咁樣叫局部地區驟雨及雷暴

咩事

啱啱1823 左
瘋狂投訴，等政府有數有record先會有人去管理下

睇廣東氣像雷達算啦~

可以咁投訴

海冇落雨, 計局部

新界東未有雨

九龍東一滴雨都無黃雨

on9黃雨

dklm落到水浸咁又係黃雨，而家無雨又係黃雨，天文台係得既

今日星期六啊

深水埗有冇落雨

黃雨-表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續。一些低窪地帶及排水欠佳的地區會出現水浸。可能受大雨及水浸影響之市民應採取適當的預防措施，以防止可能引致的損失。

上次無預早通知俾人屌
今次醒左 預早通知又係俾人屌

屯門倒水咁

啲牛浸死未？

黑晒個天

沙田而家先落

觀塘而家行雷 但未有雨

深水埗岩岩落雨

係咪天文台d機同數據太舊